天氣咁熱, 肥人點做愛?

肯定啪幾吓就出哂汗黐笠笠

開大個冷氣咪得囉

做愛唔黐笠笠邊好玩

肥人邊有得做愛

交わる体液、濃密セックス

公屋青頭仔理咁多做咩 打飛機啦